Brave Wilderness近期有條片講STUNG by a GIANT HORNET

仆街原黎俾日本大黃蜂吉中係咁撚痛,
之前果D COW KILLER 同埋蛛蜂完全比下去
幾分鍾 已經腫到成個波咁